# IUP_Test

Тестовое задание для Института Управления Проектами

## Описание задания

Написать консольное C# приложение, которое будет считать количество глав в документе формата Word. При этом, часть статей может быть оформлена через нумерацию и не доступна в обычном текстовом виде. Приложение должно иметь возможность выбора документа для анализа. В результате требуется сохранить номера и наименования глав в файл (предпочтительнее в JSON или XML формате) и отправить по электронной почте.

Пример документа находится в приложении к заданию. 

## Требования к выполнению
1. Приложение должно быть написано на языке C#.
2. Для работы с документом рекомендуется использовать библиотеку OpenXML.
3. Приложение должно иметь возможность выбора документа для анализа.
4. Необходимо заложить в приложение возможность изменения адресов отправки сообщений по электронной почте.

## Формат передачи результата
Результатом задания является исходный код приложения, который можно передать единым архивом. Также приветствуется его размещение в одной из публичных систем контроля версий (к примеру, azure devops, github). 